同女友拍拖兩年無性行為。。

是咁的。

女朋友係基督徒話唔可以有婚前性行為，我尊重佢一直無搞，但我始終係血氣方剛嘅青年，想啪啪啪好正常，每次叫佢幫下手都起碼嬲我一星期（最後都係無幫）。

直到Halloween嗰日佢話同屋企人慶祝，我就覺得好奇怪，問佢基督徒會慶祝Halloween嘅咩？佢就話啲親戚去佢屋企玩就輕輕帶過件事，之後就失蹤咗兩日，點揾都揾唔到。兩日之後都係只係WhatsApp話自己唔舒服，無講點解唔見兩日。

直到今日佢託佢朋友同我講，佢話自己 halloween嗰日佢畀朋友灌醉同個朋友扑咗嘢，問我可唔可以原諒佢當無事發生。。。

立即分手，佢好明顯講大話

原諒佢，佢已經咁慘要安慰返佢

gay篤桃

有冇食情趣朱古力

信都on9

分手啦 一直無當過你係男朋友

咁你問下佢之前冇俾人灌醉有幾多次

可以考慮下到你灌醉佢
不過最後劇情冇出現/暗示男男
略帶遺憾

已經好慘笑唔出

分

床頭打交床尾互含

佢肯做你既肉便器咪原諒佢囉，你出面照玩

唔可以

你係咪嫌佢煮d野呀

追開你以前煮野食post既絲打上

你估下隻臭雞係咪第一次

即刻連續十日中出就可以考慮下中出即飛

分手啦

起底
拉
BLOCK

緊係原諒佢
因爲耶穌話：「要原諒人七十個七次」
咁你都要尊重返人地個宗教

咁你今日再無套中出佢
咁當然你咁做，都係因為阿當同夏娃食咗「禁果」
所以你既DNA 天生就帶有原罪

但唔緊要的，你中出完再認錯
耶穌都係會寬恕你

咁你見事情都發展到咁混亂
就提出分手，因為你發覺自己俾唔到幸福個女仔
唔好耽誤個女仔
Let her go
然後學下徐志摩咁，灑脫揮一揮衣袖
學識重新出發

互相69含到射

報警幫佢

仲等乜?

之前俾人屌到化曬，依家先嚟撚化你
仲可能係想呃九你埋單

中出即飛

拉

真定假
兩年咁好定力 唔信會因為醉就冇左

中

二手閪都係閪，食得就唔好曬，
又唔係要你同佢過世

報警

cls

飛啦，我懷疑佢唔同你搞係因為出面已經搞得夠啦，咁好理由搵過第二個都唔搵咩

有「是咁的」
就知係假啦

屌番幾次再飛

多謝佢咁誠實
不過要分手

N手鮑酒醉三分醒

叫佢告左個朋友強姦先
佢唔告咪分手囉

大家幫手拉
呢d 假膠Post 一陣上左熱門就浪費空間

你條女係雞

其實唔駛咁大反應
呢個唔俾屌 咪下個囉

睇左好多次
廢文post 都上熱門

創意台 拉

中出即飛啦

針對性基督徒？

0/10

《識到個唔會去蒲既女朋友，其實已經好好》

*如有雷同，實屬真人真事
.
.
.

男女之間拍拖，點都會有嘈交既時候。

而好多時都係基於對方同異性有懷疑過份親密既行為，好似成個醋罈子打爆左一樣，成地酸味湧上心頭

除左舊知已舊朋友舊同學舊同事之外，往往出現最多異性既，就係Party或者酒吧。

.
.
.
.
話說呀A同女朋友呀B已經拍左拖半年有多，但因為佢地住得遠，平日大家都忙於返工，所以好多時候都係一星期見一次面
.
.

有一次，呀A無意間見到呀B既FACEBOOK上面見到佢將會出席一個Party，而呢個Party將會係LKF搞，但奇怪既係呀B並無同呀A交代過
.
.

「你星期五去Party咩？無聽你提過既」

呀A終於忍唔住傳訊息問

「係呀，不過未知去唔去，所以無同你講囉。因為可能要去同事既BBQ」

「哇，咁多節目呀，實開心啦」

其實呢個時候，呀A已經成地都係醋
.
.

「你想唔想一齊黎呀個Party？我都係同我D朋友一齊去」

呀B見呀A咁講，惟有咁樣回應
.
.

其實原本成件事無問題，但上次既酒吧事件，呀A已經領教過。
女朋友全程就招呼佢D朋友，呀A想插下嘴都難，已經完成無晒心機，一個人自己係到玩電話。
.

雖然有時呀B會走過黎問呀A係咪唔開心，但呀A明白到係朋友面對唔應該咁小氣，所以都忍住無當面表達不滿。

.
.

自此，呀A都甚少出席呀B一班朋友既活動
而呀B亦知道呀A唔鍾意，所以有時都直頭無問
.
.

「唔去啦..你地玩得開心D啦..」
.

其實係明眼人都知道，呀A的確唔開心，但佢又唔想咁專制話唔比佢去

因為呀A深明一個道理，如果佢真係要去玩，我唔比佢都會一樣照去

「放心啦，我都係同一班朋友去，佢地會睇住我」

「邊睇到咁多呀..」

「咩呀…我地幾個朋友自己去玩咋..」
.
.

呀A呢個時候有一股無名火

於是佢就搵左一篇網上潮文，直接Send比呀B睇
(大家都可能有睇過，轉載至小姓奴巴打)
.
.

內容大約如此:

聽到啲女成日話：「飲杯嘢之嘛…唉邊會咁易醉喎！放心啦，我同幾個FD去，佢哋會睇實我架喇」到最後俾人圍攻俾人落嘢俾人執去後欄輪大米，佢啲FD仲響舞池度Yo緊其他女。俾人中出咗十六連發後覺得自己柒晒唔敢同人講，休返條摟屌裙上肚就call的返歸，喊住咁沖涼洗閪，幾個男人混合埋一齊嘅精液仲溜緊出嚟，Book定時間聽日去驗驗。而佢個男友仲ON99咁打緊LOL，守住個中路。

呢啲事每個星期四五六都發生緊，如果你女友有落開Club嘅習慣，你自己不妨先去驗下有冇性病。
.
.
.
.

呀B雙藍剔之後就回左一句

「我都唔係成日蒲開..」
.
.

其實呀A好想講唔係蒲幾多次既問題..而係講緊呢D地方有機會比人抽水，甚至抽插，可能只係去一次，都已經有機會「奶」野。

不過呀A無咁講，因為佢明白咁樣講一定會嘈大交
.
.
跟住呀A只係傳送左一張網上流傳比人輪大米既相比呀B
.
.
.
「我今次去到唔飲酒..因為好似好貴..如果唔信既你跟住黎啦」
呀B隨之附送一個微笑Emoj

呀A真係笑而不語，你同人講落老蘭唔飲酒？
心諗一句你真係當我On9
.
.

呀A真係有少少心淡，隨之回應一句
「唔去，我要係屋企守住個中路」
.
.
.
呀B都唔知點樣回應，都只係傳左一個表情符號

呀A都明白阻止唔到D咩，最後亦只係隨隨一句

「你Book定時間啦」

自此，兩個就冷戰至今
.
.
.

呀A向我慨嘆，假若自己女朋友唔會去蒲既，或者就可以避免好多不必要既嘈交
.
.

其實其中一句講得好岩「如果佢真係要去玩，我唔比佢都一樣會照去」

的確，好多時候無可能24小時監視對方，我地可以做既，就係選擇相信
.
.
.

拍拖戀愛並唔係一個人既事，好多時都要顧及對方既感受
無論係男或女都好，其實都會因為對方同異性相處而感到有點不快
.
.

當然唔係話要斷絕所有異性既朋友，
只係如果有得揀，拍緊拖既朋友就最好收心養性啦
.
.
正所謂「己所不欲勿施於人」
換個角度用對方角色思考，或者你會明白更多。
.
.
ig:hottofuzai

tumblr:

立即分手，佢好明顯講大話?

佢好明顯講緊真話咩
唔明你呢句野up乜

唔諗住結婚咪得 咁咪唔存在婚前性行為

雖然唔係處
但比人吉左一次
都唔會好鬆
帽事既
請你選擇原諒她

睇過一樣情節

一啲都唔創意

0分重作

都要講一句

酒後三分醒

Ex 係基督徒，唔夠一個月就比咗處我

都話明醉左....
仲要比人蝕底左...
響佢最需要你嘅時候, 你一手推開佢?
你係咪男人來
睇得出你拍拖都係為做愛, 鐘意極佢有限

非討論行動請善用不推文

叫佢比你扑下先

咁你都仲要問？

同佢講比你屌完就算數，屌完之後即飛仲要中出呀

分手啦佢擺明玩你

whatsapp 對話都無 點信啊

吿對方強姦先講之後啲野

假膠垃圾post

分就分硬，巴打你想就咁分手算，還是想狠狠地分？
就咁分：我原諒唔到，分手啦。
狠狠地分：Sorry 我最近都信左教，唔可以同婚前有性行為ge 人一齊。

當你係傻仔

問咗佢以後比唔比你屌先
比就屌多幾鑊先分手啦
反正佢都比帽你帶
你咁做小事啦

酒醉三分醒啦
如果係老強嘅咪告撚到佢個fd仆街冚家產再Tum返條女囉，如果你條女肯都大機會清白嘅

算撚把啦

根本係雞，佢呃你同屋企人慶祝已經有問題

佢原本係咪處？
唔係嘅話就仆街冚家剷
扮撚晒唔同意婚前性行為咁
係都唔俾你屌
係嘅話
就犯賤
寧願比朋友屌都唔俾你屌
如果佢係真係咁抗拒呢樣野
佢比個朋友灌醉屌完之後
轉過撚頭醒返之後
就應該要即刻報警話佢強姦啦
點會當咩事都冇
淨係走嚟同你認錯

叫佢比你扑翻當無數
再中出即飛

重作啦 0分

成日都出咁既基督文

認同

扑返次先啦, 你等咁耐終於有機會

起底不推文

中出佢七十個七次先啦

pull

咁都上熱門

唔好理咁多
屌左先再諗

真，如果佢係比人姦就報左警先啦（雖然班狗都冇撚用）
如果佢肯報，就信住佢先，但心裡面有條刺就飛啦，唔會拍得耐

分啦

就當佢係被人灌醉，佢向你講大話講自己陪屋企人哩一點已經好有問題

如果佢係有心欺騙你，唔排除你地好返之後會欺騙你第二次第三次，你係咪接受到先。凡事考慮同保護自己為先，有能力再考量對方

做愛係緊要，不過唔係最緊要

如果你仲在意兩個人既關係，可以問一下佢哩一點，睇下佢點解釋再決定囉

利申，耶撚一名

既然係咁.樓主都改變下心態啦
知道佢係臭雞既.
咪自己都玩埋佢一份囉
當佢係炮友 有爽到就好
私底下再識其他啦
唔洗放咁多心血資源落佢到

基咩督咩徒.屌佢啦

綠帽唔怕戴

萬聖節同男性朋友出去飲酒
呃9你話同屋企人慶祝
無緣無故消失咗兩日
最後仲要托朋友同你講
可唔可以當咩事都冇發生過

以上有邊一樣嘢你係接受到？

係基督徒就5會去慶祝哈囉喂啦~醒下

畀出面仔屌都唔畀你屌

你女朋友的傷害其實好大。你有沒有親自去關心下佢。

分手
不過分之前中出咗先

扮原諒 玩返佢一排再飛

一係幫佢報警，一係叫佢俾你無套中出，反正佢話俾人灌醉都分分鐘無套，傾唔埋咪散，一次不忠百次不用，你心入面點都有條剌，而且都唔好諗住原諒佢佢以後會聽晒你話

可以精簡少少
「中出即飛」

叫佢問下佢個上帝原唔原諒佢

按錯了 請分手

今期最綠
盡早離場啦ching

帽事嘅

扑返獲先飛

原諒佢啦

互含就原諒

慘？邊到慘呀

梗係當無事啦，之後你就大條道理啪啪啪，到你玩厭左，你就話有日比朋友灌醉同朋友啪，問佢可唔可以諒解，得既，即係拿正牌係出面玩，唔得咪算囉，反正都玩厭左

起完樓主底 好有可能係假膠

可以
樓主唔好咁小氣啦

戇撚鳩，咁都仲要問

忍啦睇你個衰樣

毒撚作文先拎到存在感

比人餵飽左 唔怪得唔同你搞

咁大方
忍兩年送隻豬俾其他仔

即係中出七十個七次?

當然原諒啦，樓主千其唔好放生呢啲極品

睇人戴帽好撚正

我都想屌你屎眼.jpg

咁報警囉
問下佢邊個落手，篤得出黎就信佢

先仆再飛

膠post 拉啦屌

你叫佢問耶穌原唔諒佢啦
自己都睇唔撚掂又出去玩 好啦俾人玩完就返黎?

新婚差佬包括剛結婚嘅徐蛇咪屌自己老婆，原因係

屌佢啦！小學都冇處啦

忍住先，投資咗咁耐，回本先好走

咪撚再推依啲轉移視線既膠post

咁點會飛起你自己去見其他朋友
盤佢啦，再講大話就飛左佢

扑埋先
你唔你甘心冇用過就放佢走下話

*唔係

想問呢啲垃圾Post 係咪想分化離間港女同基督教徒？？？ 作故仔都咁多人Like好撚好笑咩傻閪
請善用不推文回覆

用手都嬲係幾唔合理⋯
雖然佢係基督徒，但咁做都係體諒你既需要啫

算把啦 基督徒

啱

分手

咁撚樣既post 有1000幾個正評
拉

最憎啲耶撚係度扮晒嘢、扮清高

又係借醉失身 點信

我份人就好撚公道嘅

A hole for a hole

有人搞你個私家hole
你又下唔到火嘅
你咪搵佢出黎
屌返佢菊花三個鐘頭黎抵返條數囉

一係叫你條女裝支假狗 屌
你喺隔離欣賞又得

痴撚線 咁都忍到仲係人？
仲要俾第二個男人灌醉屌
即係咩都玩過哂

耶撚

創意台

假撚到on9 重作啦

中出完先分

分手啦 酒醉三分醒 死臭雞

電話入邊個女人含住海參？

同佢一齊去報警

臭雞
完

其實好多某部份「基督徒」都係講一套 做就另一套
樓主都係放手罷
你就忍咗兩年 人地就一個萬聖節打破曬

原諒佢，灌醉佢再中出即快

你無姐

請善用起底功能

無圖學人開post

G

咁你都即刻屌返獲再飛左佢

Cls 為你感到憤怒。。。

希望你係假膠

你應該話:我同你去報警強姦先。
扮對佢好，之後佢就會淆底同你講係雙方同意扑野😂😂😂

唔通日日比人中出係你冇份又話你聽咩

點解唔係第一時間搵你出頭報警告人強姦？
而係托朋友叫你原諒佢？

點解唔係嬲+傷心？ 而係有罪疚感要人原諒嘅？

依篇野好似層相識

基督徒慶祝Halloween ?

信就on9啦
咁都上嚟問

正確 投資左兩年點都要屌翻鑊啦係咪

2年一劑都好，升少少止蝕離場

我剩係諗到....
被偷去的那兩年

屌埋先飛

大佬彪傻撚咗

連屎眼都俾人屌埋，打飛機就嬲你一星期

做乜咁認真

未扑點原諒

帽事既

帽了

咁好文彩

圖片支援：

btw RIP樓主
終於等到條女識煮啲似樣嘅嘢就

中出完再飛

當你係兵

點解你會覺得呢刻自己有得揀？

唔洗即刻分

中出後即飛

叫佢落案告條友強姦, 唔肯即係綠鳩左你
唔肯=昆鳩你, 可以渣住件事, 然後扑佢幾鑊, 再中出即飛
肯=真強姦, 佢都係受害者, 佢無錯到, 原唔原諒喱件事唔成立

Pull

但都唔係平時完全可以唔理佢
一call出嚟就即刻屌閪爆房嗰隻
要咋唔知扮男朋友扮有愛係好難

拉啦屌

根據你所講嘅 只會發生一種情況
就係你女朋友本身對個男仔有興趣
係酒精影響下比個男仔大大力狂抽插
你話醉到無反應 姐係比個男仔強姦
但有邊個比人強姦完唔即刻打比自己男友哭訴
而係等2日 d證據消失哂先同你講 仲要搵朋友代講
你自己諗下 佢咁對你唔住 成個閪都係個男仔d精 慢慢係佢個閪到流出黎 仲諗住原諒佢?

blocked

快啲叫佢含吹奶啜屌完中出即飛啦
屌你老母仲諗

拉
on9分化故

立即分手，佢好明顯講大話

條女有冇考慮報警呢
冇既姐係你情我願 分得啦
有既味考慮下 然後再分
比人灌醉都可以係藉口
如果係有care你就自然控制到啦 酒醉三分醒

篇文好似熟口熟面

有 是咁的 抵讚
但拉

拍咗四個月，不過唔想搞。
女朋友成日話餓，但真係冇興趣，多數都同佢講唔得閒或者攰，但好似唔推得太耐

其實身邊好多人話自己基督徒，跟住一個二個happy Halloween.....當然今年另計

利申 俾啊媽抱住返教會返到而家

如果唔係假膠 女死女還在下個更可愛

放得低咪唔分，
你如果放得低 就唔會上黎問，
所以

Exact7ly, 要你埋單就話姐

。

無可能，講到咁誠心

中出完再分

同佢做一次，然後再分手，當喺利息。

食埋先好分，你都派費左兩年

當佢私家雞就算啦樓主，雞一隻唔好咁上心

叫你gf引佢個 fd 出尼
之後再用dildo 同佢爆菊
令佢即日轉gay

唔好咁多廢話，我總結下：假意原諒，中出即飛
文采真係高手高手

的確~ 肯報警咪原諒佢

假膠？

佢肯告個fd老強咪原諒佢囉
唔告即飛

一開始親戚 之後又朋友 仲要搞埋
唔可以原諒 講真 我聽到都嬲呀

傻啦樓豬 酒醉3分醒 挽開嘅都知自己係控制到架啦

臭雞

你係咪唔信我？

屌！創意台廢po都想到熱門
咁都唔分是否on9？

不推文回覆

所以拍拖從來唔會搵基督徒拍

扑多陣 玩哂所有野同Sm玩殘先飛

呢個正解 出面照玩
千祈唔好衰心軟 佢出去果下已經呃緊你啦
除非佢肯去報黑警搞大佢 咁就信佢啦

扑返轉先

3

出

人家一早用紅毛泥封咗西吼又要話你知咩

一定要扑返獲先分手

唔好撚蝕

仲要扑得有幾賤得幾賤

抖十分鐘要佢含到硬，再自己坐上嚟搖爆佢

有性行為係咪你娶佢?
你女友咪醒 廢事你啲人中出即飛

岩

呢個唔係咩基唔基督徒問題, 你自己唔小心要另一半去受?你女友都幾ON9

轉做sp就原諒佢囉

佢告佢個frd強姦咪考慮下信佢
利申 信佢唔等於唔分手

一定係啦

同萬人扑過，只係冇你份

on9 原諒佢 你就帽事既 先啦諗

痴撚線, 唔洗問啦大佬

咁既大話都信？

點解我block過你

創意台 勿認真
善用起底功能

垃圾 post都熱門

lm

女人無個好

肯報警,信佢

即

起我底咪明, 明明我係做電嘅工程師幫朋友講兩句俾人hi sir hi sir集體block

扮原諒 然後屌到唔想屌就飛左佢

床頭口交床尾互含

飛

講得大話去玩 你唔係信啊？
一對一 定成班啊 啲fd唔識幫佢咩
定佢自願跟人上去 你自己諗

似比人中出即飛咋

就算唔係講大話都要分啦，係為你自己，你以後對住佢你過到自己心理關口咩？早分早著啦

長痛不如短痛

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

分啦屌

係咪得我睇到心up

咁大段野去表達中出即飛

就算唔係假 比人灌醉仲邊有定力呢樣野 比人姦左第日起身都未必知啦

三萬蚊 過夜

因為我已經喂飽左佢

試下面對面問清楚先囉

點解唔係感情台呢

咁...分啦
曬氣
直接封鎖刪除
完

咁誠實呀，好女仔黎
千奇唔好放生佢

又係你

曲到圓

依啲女通常個個都上得

就係唔俾你一個屌

又咁講
飲醉一晚就可以俾左人
睇黎樓主尊容真係差到條女用兩年時間都消化唔到你

old news is so唔識串

原諒佢喇

原諒咗先可以扑佢, 扑完先飛

九成俾黑警女女女

傻閪

唉呢啲日子都仲得閒出鳩post

咁都仲要問樓豬真係豬黎

如果係真嘅你女朋友俾人迷姦咗直接搵條出嚟友討伐佢
如果你女朋友唔肯就假嘅，飛得

講得好

Cls

佢撚係教徒

On9

中出十次先飛

2年無得屌轉個頭人地求鳩其就中出二連發蚊條鳩出黎再塞入你條女個口奶返干淨

膠post

女人講野都好信，樓主比條女呃到透
即刻的佢返屋企強姦佢十次八次玩返夠本再中出即飛啦

分。其實唔到你原諒，係要上帝原諒。

屌你 好地地改下歌咪好囉 咪撚出膠post啦

唔好分，扑埋先分

叫佢俾你執番幾劑先再飛

射到佢一面都係精先講

應該吿佢強姦 分咩手？

屌希望唔係真人真事

膠Post??

咩黎呢兜...?

耶撚原來咁中意派帽架?

食埋先

點睇都係曲線

好似睇過

緊係要佢比你屌返
同佢講屌完就唔當無事

到時中出完 咪飛9左佢囉呢d臭雞

新潮文

屌你信個個都係on9
基督徙可以同主認錯求佢原諒架
吉完同佢一齊祈禱咪得囉

又Blocked一件

帶佢去告個男強姦

日扑夜扑都同你講咩

兩個星期唔扑就飛啦應該

同佢講俾你屌返幾鋪補償

玩夠飛左佢

halloween唔撚陪你, 話陪"friend", 自己諗吓啦

信就唔好問
問就唔好信

曬撚左兩年 on9

連登第一篇潮文

拉
無證無據，講經咩

真心支持你屌番次先分手。。。如果佢係處女，比個frd食左都冇話要報警，仲要本身係基督徒既話，你都明咩事啦，佢根本就唔撚介意，分分鐘仲好爽 。。
希望你快啲企番起身，加油啊

睇到眼都凸撚埋
基督徒點樣慶祝呀

唔通屌完祈禱當無數咩

李斯陳國邦呢

咁樣嘅膠post都上熱門
大家有冇起起樓主底

呢啲無用既野有6000like……………………… 無撚言 三罷就得個1000 做乜尻

都吾知係咪 三萬隻狗刷…

不推文

屌番十次當原諒啦

叫你條女告佢迷姦囉，唔係既話

原諒 呃佢返黎屌幾劑再分手

咁多認真撚 呢篇文好撚耐啦

催淚之城 最後召集 (最後26個鐘)

推!

屌你老母

拉，啲正評多到唔正常

let it go let it go
諗起sammi

THANKS , 食完飛，唔食後悔。

原諒屌左先

你個故仔仲假

假膠post請善用不推文回覆

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

痴撚線日段野串啲基督教徒三次

f

咁都信

笑咗
笑埋右
笑曬

呢啲女真係臭雞嚟

如果樓主唔摑佢幾十巴掌再講分手再屌柒件臭雞，真係唔配做男人

淫娃扮純情，背住男朋友幫第二條仔含撚，俾第二條仔屌到出水都唔俾男朋友掂，好撚嘔心

呼籲樓主post條女出嚟俾呢到啲巴打防範下

屌完再分手

中出再飛啦 又話同屋企人
跟住去同朋友飲酒
死都唔同你親密 推呢樣推個樣就己經女朋友失格

基督徒到你同鬼國一樣3 4 重標準
見到佢同見到個政府一樣眼火爆
最撚憎呢d人

樓主中山完佢再搵個個啦

出*

sorry 拉

屌 講到自己咁錫身
但又講大話，自己做埋d咁易蝕底既行
明明自己囉黎 又要樓主大愛
被人帶帽唔撚痛既?

你當樓主 係耶穌定佛祖?

Sorry 我係認真撚

焦焦焦 銀牙

你試想一下佢同條仔高潮既時候，佢2隻腳夾到條仔實一實，你就知道應唔應該分手架喇

沉

當冇事發生過

中出即飛呢句冇錯

發生咁既事好不幸，
但其實係佢自己攞黎，
不忠，貪玩，不誠實，
仲想自私地要你幫佢啃左佢？
你係無辜嫁，你可以原諒佢，
咁你受既傷害有邊個補償？

1.你無責任一定要原諒。
2.問你自己要唔要繼續。係呢段關係開唔開心。
3.撇開唔性行為. 任何人知道另一半有外遇都痛苦。

你條女係臭雞 賤人 你唔分手正廢柴

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

係真嘅話即刻分

佢唔值得你留戀.
男人老狗,分就分.
分手就算,唔好做多餘行為

我就當呢個係真post
你問我地...咁你自己原唔原諒對方呀？

處女飲醉咗都入到閘 咪玩啦

擺明假…
呢編野睇過無數次

假膠post都7千幾正評

你確認你識佢果陣冇第一次？有少少懷疑係咪唔敢面對你所以欺騙你

同意，根本應該咁玩

咪照做囉
爆多幾次房條女自然會自動分手
使咩扮

同佢講你要同佢做愛係神既安排黎 神仲要求完事要口爆

一鑊就太蝕啦 叫雞都無咁貴 呢兩年樓豬唔知買左幾多金銀十字架比佢

唔好俾宗教成為一個擋箭牌。大把男仔入教會，都會為異性。見過好多人都係咁。
正常黎講，基督徒係唔應該慶祝萬聖節。

叫佢報警

執番劑先
射完即分

扑一鑊再講
btw
篇文咁熟口面既

所以咪去出面俾人中出即飛
性還性
愛還愛
對樓主嘅係最純純嘅愛

凡事係無唔小心
如果真係飲醉不幸比人搞左第一反應該係告佢強姦
由出事到依家都無行動其實係代表個女仔根本係同意做
樓主你可以掉返轉問返佢
"如果你醉左
你又肯唔肯被我搞呢?
反正你都唔CARE"
世上太多假耶撚
濫用上帝之名 姦淫 貪戀別人伴侶 作假見證
以為自己有信主之名乜9都可以被寬恕
真係畜生都不如

帶佢去台灣玩

Yes

佢一直無鐘意你, 係你一相情願. 佢其實係想甩你. 放手吧.

咪係 處女個閪咁撚緊 想插入去都要出撚曬奶力咁

詩雅，我可唔可以屌你屎眼？

負評俾樓主個負評